究竟手頭起碼要有幾多錢先走到？

假設兩老(黃嘅)有BNO，但積蓄大約得2M，60幾歲唔知喺UK揾唔揾到工，其實夠唔夠？

清潔啱唔啱? 肯做ok

有無話咩類型嘅清潔要人多啲？
飲食業 KFC/Mcdonald?

大學宿舍

60幾歲 我假設活多20幾年

你除返開200萬 一個月連1萬都唔夠wo...點可能夠呀

同埋你得200萬本 都唔敢高風險投資啦 穩陣投資賺返來嘅只夠追通漲

我明白所以我就係想了解下起碼要幾多本金先穩陣。
佢哋都prefer會喺當地工作，而我就想知我起碼要俾多幾多錢先secure佢哋嘅生活

60後歲留係香港養老算啦

想知過去可唔可以開舖做生意
定係一定要打工
如果bno可以去到讀書做野既話

英國有冇老綜拎？

頭6年應該無得享受咁多本土福利
當然，去得人地國家都唔會淨係貪人福利而無貢獻

其實要走只係要決心
越少錢嘅人反而越冇嘢好輸

60幾個歳留係香港啦
唔好走去其他國家呃福利啦
五十歳以下就走啦

其實我都係咁諗

吸糞車

60歲留係香港啦 2M
放1.5M離岸再送仔女走
申請公屋拎綜緩 揸CASH 唔好蝕俾港共
有錢係果邊穩定左 再睇下接唔接埋走

聽講果邊買屋收租 ok
可以淨供息4% 按7成

要買屋做hmo先得，做hmo好似有6至8%回報

六十幾歲過去好彩搵到工做一兩年都退休啦
不如留係香港

要做夠十年野交晒稅先有最少㗎年金 大嘅一個月三千港紙

幾廿歲人就留返係香港咬生果金，比個2m你好過啦

而家走難唔係移民 你話接就接？兩老入集中營或者支那用你香港家人威脅你嘅情況冇諗過？走咗為自由，但兩老喺香港你敢唔敢出嚟遊行示威亂講嘢？綜援公屋嘅政策你肯定會延續？

發覺連登仔好戇鳩，用太平盛世和平嘅心理嚟諗而家情況
除非你預咗陰陽永隔，唔理佢哋死活，唔係幾多歲都應該帶走，根本冇人知個情況幾極端
仲諗住做順民就可以頤養天年

60幾歲得2m
唔好走
去到咁大年紀仲做操重野咩